各位連登仔係時候幫屋企人整理下FACEBOOK

好多人既屋企人都LIKE錯左

呢個幫港出聲係假既 大家可以先UNLIKE
然後禁舉報專頁 跟住是但揀一個理由
跟住你會見到

封鎖幫港出聲 Silent Majority
你無法查看或聯絡對方。

隱藏幫港出聲 Silent Majority 的所有帖子
停止看到此專頁的帖子

舉報

3個都禁晒去
完成

好喇
UNLIKE完假野
大家就要LIKE返真野

輕輕鬆鬆
3分鍾都唔洗就搞掂

政事台真係無人睇

寫埋向香港警察致敬la, 又係一個要unlike，另一個要like